C.朗拿度強啊！跳水造紅牌 雖然沒有入球 但祖記全隊鬥志跟不上他

跳水造紅牌

哎呀! 腳風把他拌倒

祖雲達斯艱難戰勝拿玻里，作為球隊核心的C.朗拿度，也在這場比賽中「操碎了心」。

在比賽開始階段，剛剛傷癒歸來的C.朗拿度顯得不是很積極，但在祖記有限的進攻機會中，C.朗拿度的身影總是出現在最重要的位置上。

剛開場不久，祖記發起反擊，但皮球沒能在中場進行過渡、調整，而是直接來到C.朗拿度腳下，但此時C.朗拿度處在越位位置上，無奈的C.朗拿度只好嘗試轉身射門。

不過C.朗拿度的努力在第25分鐘得到了回報。此時拿玻里後場開球，拿玻里門將梅雷特和馬爾屈卻在祖記的逼搶下出現失誤，C.朗拿度從中路高速插上，在梅雷特破壞之前得到皮球。就在C.朗拿度將球捅出，準備過掉門將打空門時，梅雷特伸腿將他帶倒在地。球證果斷向梅雷特出示紅牌，將他罰下。

C.朗拿度的這次機敏插上和精彩過人不但幫助球隊取得11打10的優勢，也幫助球隊拿到位置極佳的自由球。也正是這粒自由球，幫助祖記打開了勝利的打門。

不過今場祖記整體的狀態並不算好，隊友的許多處理球方式也惹急了C.朗拿度。在一次反擊中，C.朗拿度在邊路得球，但身邊的隊友全都直接插上進攻，卻沒人接應他，C.朗拿度只好無奈回傳。傳球後，C.朗拿度大聲招呼隊友，雙手比劃著和隊友溝通如何跑位接球。

隨後，拿玻里在後場開始了傳球倒腳，急於爭勝的C.朗拿度趕忙上前逼搶，但此時除他以外的祖記球員都在後場穩穩地站著，沒能給C.朗拿度提供足夠的支持。眼看反搶無望的C.朗拿度也無奈地揮了揮手，好像在說：「你們倒是上來幫我搶球啊！」

在拿玻里的重壓之下，祖記開始了收縮防守，進攻兵力投入更加單薄。即便如此，C.朗拿度還是沒有放棄。此時，祖記球員在後場拿球後已經不願再做組織，而是直接大腳長傳前場，C.朗拿度則在身位落後的情況下全力奔跑，差一點就博得了一個單刀機會。

整場下來，C.朗拿度雖然是祖記最活躍、最有進攻威脅的球員，但球隊整體被壓制的態勢下，他也沒有更多威脅球門的機會。在比賽行將結束時，鬱悶的C.朗拿度也有些消沉。

看來，C.朗拿度真的有點累了。

應該係用口吹暗器出黎打中菠蘿蓋

無水花

以前蝗打疤
朗仲柒啦

每日反朗(1/1)

賤種朗

十多年跳水經驗